====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La convivialité , la curiosité et la culture des réseaux m ' ont fait proposer des lieux de colloques et de débats où je reçois « à la libanaise » , avec des invités compatibles , tentant de leur donner le sentiment d ' être uniques , cherchant à trouver des liens entre eux et à les titiller sans les agresser pour que l ' échange soit fécond .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

